［北平落雹］六月飛霜.... 究竟有啲咩啟示

好撚閒啫屌，你哋都要35+ ，又點會革命成功

5月

就快

天降異象
必有橫禍

支國日日都有橫禍架啦屌

true

善用起底功能

五毛又趁機分化

邊撚度分化，你要攬班古董我唔阻止你喎